大家點睇熊仔頭條新片？

個人覺得呢條片真係回晒塘 成條最好看已經係熊仔ig story 個十秒 廣告片黎講又太硬 娛樂性又唔高 真唔知佢地想點

Up

呢d廣告
好難拍得好睇

不嬲都垃圾
宜家同笑波子合作

我都承認廣告拍得好睇係難 但佢今次咁嘅質素都幾對唔住一幫支持佢嘅人

今次請笑波子做嘉賓真係

只睇過熊仔頭未睇過笑波子，點解咁多人憎佢

早半年一年都已經無討論性

次次都係呢知標題
無一次多過20頁

明明上一條片幾高質

無聊，睇左一半無睇

唔關請咩嘉賓事啦
成條片無厘頭得黎唔好笑
睇晒都唔知佢做緊乜尻
擺返落fhmedia算啦

係一條仲垃圾過大j既過街老鼠

成條片都睇得出回哂塘

睇完成條片笑都冇笑過

笑波子個句全港第一YouTuber我屌咗出聲

係囉
都係拍返自己想拍既野仲好啦

擺到明老細迫佢搵笑波子啦
成個笑波子位佢無出過一句聲
好明顯唔想拍下

不嬲已經唔好笑啦
江郎才盡